msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: User Submitted Posts\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-29 15:31-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-08 17:56+0300\n"
"Last-Translator: Jeff Starr <http://perishablepress.com/contact/>\n"
"Language-Team: Monzilla Media <http://perishablepress.com/contact/>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../user-submitted-posts.php:26 ../user-submitted-posts.php:61
msgid "User Submitted Posts"
msgstr ""

#: ../user-submitted-posts.php:48
msgid "requires WordPress 3.7 or higher, and has been deactivated!"
msgstr "需要 WordPress 3.7 或者更高的版本,并且已激活插件!"

#: ../user-submitted-posts.php:49
msgid "Please return to the "
msgstr "请返回"

#: ../user-submitted-posts.php:49
msgid "WordPress Admin area"
msgstr "WordPress 管理区域"

#: ../user-submitted-posts.php:49
msgid "to upgrade WordPress and try again."
msgstr "升级WordPress 并重试."

#: ../user-submitted-posts.php:61
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: ../user-submitted-posts.php:128
msgid "An error occurred. Please go back and try again."
msgstr "发生一个错误.请返回并重试."

#: ../user-submitted-posts.php:294
msgid "USP"
msgstr ""

#: ../user-submitted-posts.php:474
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../user-submitted-posts.php:512
msgid ""
"There was an error. Please ensure that you have added a title, some content, "
"and that you have uploaded only images."
msgstr "错误.情确认您已添加标题,以及一些类容."

#: ../user-submitted-posts.php:519 ../user-submitted-posts.php:520
#: ../user-submitted-posts.php:521 ../user-submitted-posts.php:522
#: ../user-submitted-posts.php:523 ../user-submitted-posts.php:530
#: ../user-submitted-posts.php:531
msgid "show"
msgstr "显示"

#: ../user-submitted-posts.php:524
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: ../user-submitted-posts.php:525
msgid "Please select your image(s) to upload."
msgstr "请选择图片上传"

#: ../user-submitted-posts.php:532
msgid "Success! Thank you for your submission."
msgstr "成功!谢谢提交!"

#: ../user-submitted-posts.php:555
msgid "HTML5 form + CSS (<small><em>Recommended</em></small>)"
msgstr "HTML5 表单 + CSS (<small><em>建议</em></small>)"

#: ../user-submitted-posts.php:559
msgid ""
"Custom form + CSS (<small><em>You must provide the template for this "
"option*</em></small>)"
msgstr "自定义表单 + CSS (<small><em>该选项您需要提供模板*</em></small>)"

#: ../user-submitted-posts.php:563
msgid "Disable stylesheet"
msgstr "禁用style样式"

#: ../user-submitted-posts.php:751
msgid "Toggle all panels"
msgstr "切换所有面板"

#: ../user-submitted-posts.php:759
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: ../user-submitted-posts.php:763
msgid ""
"(USP) enables your visitors to submit posts and upload images from anywhere "
"on your site."
msgstr "(USP) 让您的访客在您网站的任何位置前台发布图片和文章."

#: ../user-submitted-posts.php:764
msgid ""
"To implement, configure the plugin settings and include the USP form in any "
"post or page via shortcode or anywhere in your theme via template tag."
msgstr "在您主题的任何位置通过简码或者模板标签来实现前端发布功能."

#: ../user-submitted-posts.php:765
msgid "For more functionality check out"
msgstr "更多功能详见"

#: ../user-submitted-posts.php:766
msgid "&mdash; the ultimate solution for unlimited front-end forms."
msgstr "&mdash; 无限用户前端发布表单的终极解决方案"

#: ../user-submitted-posts.php:770
msgid "Configure settings"
msgstr "修改设置"

#: ../user-submitted-posts.php:771
msgid "Get the shortcode &amp; template tag"
msgstr "获得简码&amp; 模板标签"

#: ../user-submitted-posts.php:772
msgid "More info:"
msgstr "更多信息:"

#: ../user-submitted-posts.php:772
msgid "readme.txt"
msgstr ""

#: ../user-submitted-posts.php:773 ../user-submitted-posts.php:865
msgid "and"
msgstr "和"

#: ../user-submitted-posts.php:773
msgid "homepage"
msgstr "主页"

#: ../user-submitted-posts.php:774
msgid "If you like USP, please"
msgstr "如果您喜欢USP,请"

#: ../user-submitted-posts.php:775
msgid "Rate and review this plugin at the WP Plugin Directory"
msgstr "在WP插件目录评价和概览该插件"

#: ../user-submitted-posts.php:776
msgid "rate it at WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org 评价"

#: ../user-submitted-posts.php:788
msgid "Options"
msgstr "配置"

#: ../user-submitted-posts.php:790
msgid ""
"Here you may configure options for USP. See the <code>readme.txt</code> for "
"more information."
msgstr "您可以在这里配置USP选项.可在阅读<code>readme.txt</code> 更多信息."

#: ../user-submitted-posts.php:791
msgid "Show/Hide Form Fields"
msgstr "显示/隐藏表单区域"

#: ../user-submitted-posts.php:795 ../user-submitted-posts.php:801
#: ../user-submitted-posts.php:807 ../user-submitted-posts.php:813
#: ../user-submitted-posts.php:819 ../user-submitted-posts.php:825
#: ../user-submitted-posts.php:831 ../user-submitted-posts.php:837
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../user-submitted-posts.php:796 ../user-submitted-posts.php:802
#: ../user-submitted-posts.php:808 ../user-submitted-posts.php:814
#: ../user-submitted-posts.php:820 ../user-submitted-posts.php:826
#: ../user-submitted-posts.php:832 ../user-submitted-posts.php:838
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../user-submitted-posts.php:797
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../user-submitted-posts.php:803
msgid "Post URL"
msgstr "发表链接"

#: ../user-submitted-posts.php:809 ../views/submission-form.php:47
#: ../views/submission-form.php:48
msgid "Post Title"
msgstr "发表标题"

#: ../user-submitted-posts.php:815 ../views/submission-form.php:52
#: ../views/submission-form.php:53
msgid "Post Tags"
msgstr "发表标签"

#: ../user-submitted-posts.php:821 ../views/submission-form.php:62
msgid "Post Category"
msgstr "发表目录"

#: ../user-submitted-posts.php:827 ../views/submission-form.php:91
#: ../views/submission-form.php:92
msgid "Post Content"
msgstr "发表类容"

#: ../user-submitted-posts.php:833
msgid "Post Images"
msgstr "发表图片"

#: ../user-submitted-posts.php:839
msgid "Challenge question (Captcha)"
msgstr "验证问题(验证码)"

#: ../user-submitted-posts.php:842
msgid "General Form Options"
msgstr "常规表单设置"

#: ../user-submitted-posts.php:846
msgid "Form style"
msgstr "表单风格"

#: ../user-submitted-posts.php:864
msgid ""
"* If &ldquo;Custom&rdquo; is selected, you must upload your own template "
"files,"
msgstr "* 如果 &ldquo;自定义&rdquo;已选择, 您必须上传自己的模板,"

#: ../user-submitted-posts.php:866
msgid "Note: list of CSS selectors available at "
msgstr "注意: CSS选择符列表"

#: ../user-submitted-posts.php:866
msgid "CSS selectors for User Submitted Posts"
msgstr "User Submitted Posts的 CSS 选择符"

#: ../user-submitted-posts.php:871
msgid "Include JavaScript?"
msgstr "使用JavaScript?"

#: ../user-submitted-posts.php:873
msgid ""
"Check this box if you want to include the external JavaScript files "
"(recommended)."
msgstr "勾选如果您想使用外部JavaScript 文件(推荐)."

#: ../user-submitted-posts.php:876
msgid "Targeted Loading"
msgstr "目标载入中"

#: ../user-submitted-posts.php:878
msgid ""
"When enabled, external CSS &amp; JavaScript files are loaded on every page. "
"Here you may specify the URL of the USP form to load resources only on that "
"page. Note: leave blank to load on all pages."
msgstr ""
"当启用时外部CSS &amp; JavaScript 文件会在每一个页面加载.您可以为USP表单指定一"
"个页面,资源都会从该页面加载.注意: 留空白代表每一个页面都加载."

#: ../user-submitted-posts.php:881
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../user-submitted-posts.php:894
msgid "Select which categories may be assigned to submitted posts."
msgstr "选择可以发表的分类"

#: ../user-submitted-posts.php:898
msgid "Assigned Author"
msgstr "指派作者"

#: ../user-submitted-posts.php:908
msgid ""
"Specify the user that should be assigned as author for user-submitted posts."
msgstr "指定一个用户作为发布文章的作者"

#: ../user-submitted-posts.php:912
msgid "Auto Publish?"
msgstr "自动发布?"

#: ../user-submitted-posts.php:915
msgid "Always moderate"
msgstr "总是需要审核"

#: ../user-submitted-posts.php:916
msgid "Always publish immediately"
msgstr "总是立即发布"

#: ../user-submitted-posts.php:921
msgid ""
"For submitted posts, you can always moderate (recommended), publish "
"immediately, or publish after any number of approved posts."
msgstr "已提交的文章,您可以随时审核 (建议),立刻发表, 或者在审核几篇文章后发布."

#: ../user-submitted-posts.php:925
msgid "Receive Email Alert"
msgstr "接收邮件通知"

#: ../user-submitted-posts.php:927
msgid ""
"Check this box if you want to be notified via email for new post submissions."
msgstr "勾选可通过邮箱接收新发布通知."

#: ../user-submitted-posts.php:930
msgid "Enable Rich Text Editor"
msgstr "启用富文本编辑框"

#: ../user-submitted-posts.php:932
msgid ""
"Check this box if you want to enable WP rich text editing for submitted "
"posts."
msgstr "勾选启用富文本编辑框."

#: ../user-submitted-posts.php:935
msgid "Set Uploaded Image as Featured Image"
msgstr "选择已上传图片作为特色图"

#: ../user-submitted-posts.php:937
msgid ""
"Check this box if you want to set submitted images as Featured Images (aka "
"Post Thumbnails) for posts. \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNote: your theme&rsquo;s single.php file must include"
msgstr ""
"如果您想使用特色图请勾选该框(发布时的缩略图). \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t注意: 您的主题&rsquo;的 single.php 文件必须存在"

#: ../user-submitted-posts.php:938
msgid "to display Featured Images."
msgstr "显示特色图"

#: ../user-submitted-posts.php:941
msgid "Email Address for Alerts"
msgstr "邮箱地址"

#: ../user-submitted-posts.php:943
msgid ""
"If you checked the box to receive email alerts, indicate here the "
"address(es) to which the emails should be sent."
msgstr "如果你勾选该选项来接收邮件提醒,在这指定邮箱地址."

#: ../user-submitted-posts.php:944
msgid "Tip: multiple addresses may be included using a comma, like so:"
msgstr "帮助:多个地址可以用逗号隔开,例如:"

#: ../user-submitted-posts.php:947
msgid "Redirect URL"
msgstr "跳转链接"

#: ../user-submitted-posts.php:949
msgid ""
"Specify a URL to redirect the user after post-submission. Note: leave blank "
"to redirect back to current page."
msgstr "指定发布成功后的跳转链接.注意:留空白跳转为当前页."

#: ../user-submitted-posts.php:952
msgid "Success Message"
msgstr "成功信息"

#: ../user-submitted-posts.php:954
msgid ""
"This is the success message that is displayed if post-submission is "
"successful."
msgstr "这是发布成功时显示的信息"

#: ../user-submitted-posts.php:957
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#: ../user-submitted-posts.php:959
msgid "This is the error message that is displayed if post-submission fails."
msgstr "这是发布失败时显示的错误信息"

#: ../user-submitted-posts.php:962
msgid "Custom Content"
msgstr "自定义类容"

#: ../user-submitted-posts.php:964
msgid ""
"Here you may specify custom text/markup to be included before the submission "
"form. Note: leave blank to disable."
msgstr "    您可以自定义发表前被包括的文字/标记.注意:留空白来禁用. "

#: ../user-submitted-posts.php:968
msgid "Registered User Info"
msgstr "已注册用户信息"

#: ../user-submitted-posts.php:972
msgid "Use registered username for author?"
msgstr "使用用已注册户名作为作者?"

#: ../user-submitted-posts.php:974
msgid ""
"Check this box if you want to automatically use the registered username as "
"the submitted-post author. Note: this really should only be used when "
"requiring log-in for submissions."
msgstr ""
"勾选如果您想自动使用已注册用户的名字作为发布文章的作者名.注意:这个功能只有在"
"需要登录发表时才有必要使用."

#: ../user-submitted-posts.php:977
msgid "Use registered URL for submitted URL?"
msgstr "使用已注册的URL作为已发表的URL"

#: ../user-submitted-posts.php:979
msgid ""
"Check this box if you want to automatically use the registered user&rsquo;s "
"specified URL as the submitted-post URL. Note: this really should only be "
"used when requiring log-in for submissions."
msgstr ""
"勾选如果您想自动使用注册用户&rsquo;的指定URL作为发布文章的URL.注意:这个功能只"
"有在需要登录发表时才有必要使用."

#: ../user-submitted-posts.php:982
msgid "Use a hidden field for submitted category?"
msgstr "使用隐藏分类?"

#: ../user-submitted-posts.php:984
msgid ""
"Check this box if you want to use a hidden category field for the submitted "
"category. Note: this may be used to specify a default category for submitted "
"posts when the category field is hidden."
msgstr "如果您想使用隐藏分类请勾选该.注意:"

#: ../user-submitted-posts.php:987
msgid "Category ID for hidden field"
msgstr "隐藏区域分类ID"

#: ../user-submitted-posts.php:989
msgid ""
"Specify a cateogry (ID) to use as the default category when using the &ldquo;"
"hidden field&rdquo; option."
msgstr "指定当使用&ldquo时的目录 (ID) ;隐藏区域&rdquo; 选项."

#: ../user-submitted-posts.php:993
msgid "Challenge Question (Captcha)"
msgstr "验证问题 (验证码)"

#: ../user-submitted-posts.php:997
msgid "Challenge Question"
msgstr "验证问题"

#: ../user-submitted-posts.php:999
msgid ""
"To prevent spam, enter a question that users must answer before submitting "
"the form."
msgstr "填写一个用户必须回答的问题来阻止垃圾信息."

#: ../user-submitted-posts.php:1002
msgid "Challenge Response"
msgstr "验证信息"

#: ../user-submitted-posts.php:1004
msgid "Enter the <em>only</em> correct answer to the challenge question."
msgstr "填写 <em>唯一</em> 正确的答案."

#: ../user-submitted-posts.php:1007
msgid "Case-sensitivity"
msgstr "大小写敏感性"

#: ../user-submitted-posts.php:1009
msgid "Check this box if you want the challenge response to be case-sensitive."
msgstr "勾选让验证信息区分大小写"

#: ../user-submitted-posts.php:1013
msgid "Image Uploads"
msgstr "图片上传"

#: ../user-submitted-posts.php:1017
msgid "Upload Message"
msgstr "上传区域信息"

#: ../user-submitted-posts.php:1019
msgid ""
"This is the message that appears next to upload field. Useful to state your "
"upload guidelines/rules/etc."
msgstr "这条信息可以显示在上传区域.适用于上传规则/帮助/介绍等."

#: ../user-submitted-posts.php:1022
msgid "&ldquo;Add another image&rdquo; link"
msgstr "&ldquo;添加新的图片&rdquo; 链接"

#: ../user-submitted-posts.php:1024
msgid ""
"Here you may specify your own custom markup for the &ldquo;Add another "
"image&rdquo; link (leave blank to use the default markup)."
msgstr ""
"可以在这里使用自定义标记 &ldquo;添加新的图片&rdquo; 链接 (留空白为默认标记)."

#: ../user-submitted-posts.php:1027
msgid "Minimum number of images"
msgstr "最小图片数"

#: ../user-submitted-posts.php:1030
msgid "Specify the <em>minimum</em> number of images."
msgstr "指定 <em>最小</em>图片数."

#: ../user-submitted-posts.php:1034
msgid "Maximum number of images"
msgstr "最大图片数"

#: ../user-submitted-posts.php:1037
msgid "Specify the <em>maximum</em> number of images."
msgstr "指定<em>最大</em>图片数."

#: ../user-submitted-posts.php:1041
msgid "Minimum image width"
msgstr "最小宽度"

#: ../user-submitted-posts.php:1043
msgid "Specify a <em>minimum width</em> (in pixels) for uploaded images."
msgstr "给上图图片指定一个 <em>最小宽度</em> (像素)."

#: ../user-submitted-posts.php:1046
msgid "Minimum image height"
msgstr "最小高度"

#: ../user-submitted-posts.php:1048
msgid "Specify a <em>minimum height</em> (in pixels) for uploaded images."
msgstr "给上图图片指定一个 <em>最小高度</em> (像素)."

#: ../user-submitted-posts.php:1051
msgid "Maximum image width"
msgstr "最大宽度"

#: ../user-submitted-posts.php:1053
msgid "Specify a <em>maximum width</em> (in pixels) for uploaded images."
msgstr "给上图图片指定一个 <em>最大宽度</em> (像素)."

#: ../user-submitted-posts.php:1056
msgid "Maximum image height"
msgstr "最大照片高度"

#: ../user-submitted-posts.php:1058
msgid "Specify a <em>maximum height</em> (in pixels) for uploaded images."
msgstr "给上图图片指定一个 <em>最大高度</em> (像素)."

#: ../user-submitted-posts.php:1062 ../user-submitted-posts.php:1090
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ../user-submitted-posts.php:1066
msgid "Shortcode &amp; Template Tag"
msgstr "简码 &amp; 模板标签"

#: ../user-submitted-posts.php:1069
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: ../user-submitted-posts.php:1070
msgid "Use this shortcode to display the USP Form on any post or page:"
msgstr "使用该简码来在任何文章或页面显示USP表单:"

#: ../user-submitted-posts.php:1073
msgid "Template tag"
msgstr "模板标签"

#: ../user-submitted-posts.php:1074
msgid ""
"Use this template tag to display the USP Form anywhere in your theme "
"template:"
msgstr "使用该模板标签让USP表单显示在您主题的任意位置:"

#: ../user-submitted-posts.php:1079
msgid "Restore Default Options"
msgstr "恢复默认设置"

#: ../user-submitted-posts.php:1083
msgid "Restore default options upon plugin deactivation/reactivation."
msgstr "在插件禁用/重新启用的时候恢复默认设置."

#: ../user-submitted-posts.php:1087
msgid ""
"<strong>Tip:</strong> leave this option unchecked to remember your settings. "
"Or, to go ahead and restore all default options, check the box, save your "
"settings, and then deactivate/reactivate the plugin."
msgstr ""
"strong>Tip:</strong> 空出该选项来保存您的设置.或者, 继续去重置, 在方框打勾,保"
"存您的设置, 然后禁用/重新激活插件."

#: ../user-submitted-posts.php:1094
msgid "Updates &amp; Info"
msgstr "更新 &amp; 信息"

#: ../user-submitted-posts.php:1134
msgid ""
"Are you sure you want to restore all default options? (this action cannot be "
"undone)"
msgstr "确认您要重置所有设置为默认?(无法恢复)"

#: ../views/submission-form.php:37 ../views/submission-form.php:38
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: ../views/submission-form.php:42 ../views/submission-form.php:43
msgid "Your URL"
msgstr "您的链接"

#: ../views/submission-form.php:58
msgid "Antispam Question"
msgstr "验证问题"

#: ../views/submission-form.php:64
msgid "Please select a category.."
msgstr "请选择分类"

#: ../views/submission-form.php:98
msgid "Upload an Image"
msgstr "上传一张图片"

#: ../views/submission-form.php:106
msgid "Add another image"
msgstr "添加图片"

#: ../views/submission-form.php:124
msgid "Human verification: leave this field empty."
msgstr "验证问题: 这里什么都不要填."

#: ../views/submission-form.php:140
msgid "Submit Post"
msgstr "提交"
